［廢老風暴］大家而家去問下啲六張野…

問下班60-64歲既廢老對林奠有咩感覺 個政府好唔好

你問d矛盾嘅人係會得出答案嗎？

會鬧住咁讚好

乜都會屌
共產黨又屌
港英又屌
689,777又屌
除非直接畀錢佢買馬啦

果四千蚊直接派落投注戶口